佢究竟係唔係鐘意我

生日會比驚喜我

我無帶錢出街佢即刻特登係屋企出來救我
但佢明明好多asm趕

好多時都會遷就我
我想做咩都會陪我

又會間中摸下我個頭

會間中sd下心心emoij

會送野比我

但佢又遲遲唔表白

定我會錯意佢唔係鐘意我
我身邊d frd係咁叫我睇定d先
未必係鐘意

如果佢搵啱時機（聖誕節）表白我應該會應承

但萬一佢聖誕節都唔表白，我同佢表白會唔會好尷

一個人溝緊幾個

得呢個
上次開po嗰個我無溝

不如你比一啲佢一定get到既暗示佢先

因為佢做既野可以係鍾意你 亦可以唔係
有啲男仔真心會重視同女仔既友誼

Player

我話條仔阿

即係有可能佢唔知我鐘唔鐘意佢所以未表白？

唔係咁樣玩我啊⋯⋯

個個都要咁溝，佢咪好忙

都有機 有啲男仔冇諗咁多拍唔拍拖或者情愛野
有時真係好單純地對你好 重視你
但自己冇諗過亦冇去界定過對你係邊種感覺
然後如果有日佢知你係對佢有好感
佢可能先開始諗情愛方面

我自己係呢種 同ex一齊時就係咁
一齊左後好肯定自己其實係好鍾意佢
但初時真係單純地想佢好
完全冇諗過啲乜野 亦冇諗過要同佢拍拖

咁咪溝左佢先
等佢唔洗咁忙著囉